拍拖性事一問（巴打入）

好多情侶啱啱開始拍拖都會日夜瘋狂搞嘢 好似搞嘢就是生命 搞嘢就是力量 岀岀入入咁同你度過左好多高高低低起伏咁
我係絲打 同男朋友一開始都有咁樣嘅時候 而呢個階段好正常好快咁亦都漸漸無左 我都明白果種一開頭嘅新鮮同熱情
有睇過我啲po嘅會知道我同男友關係一向都麻麻地
甚至可以用唔健康嘅關係黎形容 間唔中會有一點點嘅好轉 會有一瞬間覺得佢變左暖男咁
過左一開頭個階段之後 通常都係我提出先會做果樣嘢 我好奇嘅一樣嘢係 最近佢竟然會主動提出 而且比平時我地搞嘢嘅時間更加頻密
好想知佢諗咩 有咩因素情況下會咁？有冇經驗人可以解答我

冇錢叫雞姐

入錯黎，出番去先，，。
畢竟我係絲打

你 只不過係一隻有體溫既飛機杯

免費雞

屌你又問
遲d唔撚屌你又問
D女人真係好撚煩

想屌咪屌囉 問問問

會唔會係一直以黎都係你主動先 佢覺得冇癮
但最近可能你冇咁主動 咁佢咪有返興趣

佢俾SP飛左

一齊之前我唔肯定 但係一齊之後佢都冇叫過雞 我地同居

絲打知道都可以講架

叫雞都係用一個鐘，又唔係帶返屋企玩，你咁肯定？

我當平時係一星期咁樣 然後可能琴晚先搞完 今日佢訓教果陣又攬住我話 不如我聽晚收工返黎砌你好無

因為佢發現左。。。

發現左

幻想你係av女優咁樣扑既感覺好爽

咁搞笑 今日講定聽晚既野 ？ 平時你地有扑野時間表？ 睇黎你真係似雞多d

你又知？

好啦，我坦白

其實

係咁既

我。。。我係

9up

冇時間表 不過有時佢第二日要追更 我地會早啲訓 有時知道放假冇咁早訓之類

佢日日返工 我做補習早收過佢 日日都接佢收工